
\begin{table}
\setlength{\extrarowheight}{0pt}
\addtolength{\extrarowheight}{\aboverulesep}
\addtolength{\extrarowheight}{\belowrulesep}
\setlength{\aboverulesep}{0pt}
\setlength{\belowrulesep}{0pt}
\resizebox{\linewidth}{!}{%
\begin{tabular}{ccccl} 
\toprule
\textbf{LU} & \multicolumn{3}{c}{\textbf{présent dans le SP...}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Définition}} \\ 
\hline
{\cellcolor[rgb]{0.376,0.118,0.114}}\textcolor{white}{SC1.1} & \multicolumn{3}{c}{{\cellcolor[rgb]{0.541,0.702,0.835}}SP1.2} & Cacaoyère en production avec intrants \\ 
\hdashline[1pt/1pt]
{\cellcolor[rgb]{0.404,0.027,0.016}}\textcolor{white}{SC1.2} & {\cellcolor[rgb]{0.541,0.702,0.835}}SP1.2 & \multicolumn{2}{c}{{\cellcolor[rgb]{0.624,0.824,0.651}}SP1.3} & Cacaoyère en production sans intrants \\ 
\hdashline[1pt/1pt]
{\cellcolor[rgb]{0.643,0.443,0.345}}\textcolor{white}{SC2.1} & {\cellcolor[rgb]{0.937,0.475,0.478}}SP1.1 & {\cellcolor[rgb]{0.541,0.702,0.835}}SP1.2 & {\cellcolor[rgb]{0.624,0.824,0.651}}SP1.3 & Caféière en production \\ 
\hdashline[1pt/1pt]
{\cellcolor[rgb]{0.396,0.192,0.949}}\textcolor{white}{SC3.1} & \multicolumn{3}{c}{{\cellcolor[rgb]{0.937,0.475,0.478}}SP1.1} & Cultures vivrières pour l'autoconsommation en association complexe \\ 
\hdashline[1pt/1pt]
{\cellcolor[rgb]{1,0.514,0.243}}SC4.1 & {\cellcolor[rgb]{0.541,0.702,0.835}}SP1.2 & \multicolumn{2}{c}{{\cellcolor[rgb]{0.624,0.824,0.651}}SP1.3} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Cultures vivrières pour l'autoconsommation en association~\\simple plantain/manioc, en rotation avec des friches de 5 ans\end{tabular} \\ 
\hdashline[1pt/1pt]
{\cellcolor[rgb]{1,0.988,0.09}}SC4.2 & {\cellcolor[rgb]{0.541,0.702,0.835}}SP1.2 & \multicolumn{2}{c}{{\cellcolor[rgb]{0.624,0.824,0.651}}SP1.3} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Cultures vivrières pour l'autoconsommation en association~\\simple plantain/maïs, en rotation avec des friches de 5 ans\end{tabular} \\ 
\hdashline[1pt/1pt]
{\cellcolor[rgb]{0.576,0.867,0.22}}SE1.1 & \multicolumn{3}{c}{{\cellcolor[rgb]{1,0.706,0.412}}SP3} & Élevage bovin laitier avec commercialisation de fromage \\ 
\hdashline[1pt/1pt]
{\cellcolor[rgb]{0.196,0.698,0.231}}SE1.2 & {\cellcolor[rgb]{0.624,0.824,0.651}}SP1.3 & \multicolumn{2}{c}{{\cellcolor[rgb]{0.765,0.592,0.788}}SP2} & Élevage bovin allaitant \\ 
\hdashline[1pt/1pt]
{\cellcolor[rgb]{0.929,0.682,0.867}}SE2.1 & \multicolumn{3}{c}{{\cellcolor[rgb]{0.541,0.702,0.835}}SP1.2} & Élevage porcin engraissement pour l'autoconsommation \\ 
\hdashline[1pt/1pt]
{\cellcolor[rgb]{0.847,0.592,0.784}}SE2.3 & \multicolumn{3}{c}{{\cellcolor[rgb]{0.624,0.824,0.651}}SP1.3} & Élevage porcin naisseurs-engraisseur \\ 
\hdashline[1pt/1pt]
{\cellcolor[rgb]{1,0.384,0.384}}SE3 & {\cellcolor[rgb]{0.541,0.702,0.835}}SP1.2 & {\cellcolor[rgb]{0.624,0.824,0.651}}SP1.3 & {\cellcolor[rgb]{0.765,0.592,0.788}}SP2 & Élevage de poules \\
\bottomrule
\end{tabular}
}
\caption{Définition des différents SC et SE (adapté du diagnostic agraire de \citet{morin2015}.}
\label{tab:tab9}
\end{table}